(WTF) World Food Program 糧食計劃署意外獲諾貝爾和平獎 或被中共滲透

諾貝爾和平獎，週五揭曉，令人意外的是，由被中共滲透的組織「世界糧食計劃署」獲得，來看詳情。

週五，諾貝爾委員會宣佈，「世界糧食計劃署」獲得今年的諾貝爾和平獎，表彰其為抗擊飢餓所做的努力。

「世界糧食計劃署」號稱全球最大人道主義組織，爲全球88個國家或地區，近1億人提供了援助。

作爲聯合國下設機構，「糧食計劃署」也避免不了被中共滲透。

「糧食計劃署」官網和中共商務部2017年報導稱，中共通過「一帶一路」爲索馬里提供糧食援助，並向計劃署提供500萬美元，向剛果、中非等地提供援助。

「糧食計劃署」駐華代表 屈四喜，10月2號還對中共官媒鼓吹「一帶一路」。

中共官媒多次報導稱，糧食計劃署執行幹事 比斯利高調稱讚中共的「一帶一路」。

糧食計劃署助理總幹事 克萊默也表示，糧食署願意積極參與共建「一帶一路」。

「世界糧食計劃署」獲得今年諾貝爾和平獎，外界深感意外。

之前，美國總統川普由於推動中東和朝鮮半島和平，促成以色列和阿拉伯國家達成兩項和平協議，成為今年和平獎熱門人選。

另外，挪威國會議員 梅爾比去年，還提名全體香港人爲候選人，表彰他們繼續以非暴力方式進行抗爭。

歐洲班白皮豬

一早估到

侵侵呢兩年太鐘意孤立自己

退左世衛又一直唔起新組織

根本頒比呢個機構唔係政治中立
而係公然奶共

所有世界組織都比中共收買曬
佢哋心知西方人對自己政府既鄙視同對專業組織既祟拜
同一句野由自己政府講會有好多人質疑
但由世界組織用專業包裝過之後好多人就會無條件接受